DSE result

1. Tony、Black Widow死左
最後用6粒石snap走Thanos同埋佢既軍隊，能量太大自己死埋
Black Widow犧牲自己換soul stone，最後冇復活

2. Captain回到1950年代，同Peggy一齊生活，在此之前負責還原所有寶石去適當既時間同地點

3. Thanos係頭15分鐘已經比Thor殺死，之後打既係以前既Thanos

Thank you Stan Lee
Thank you Russo Brothers

3Q

又係你個連入台證都唔撚識搞嘅支那賤種

連狗又改標題，連登已死